[無圖] 唔信入黎睇下

心底入面嘅諗法其實係我就係我，你唔好嘗試將其他人嘅做法或者思想套落我度。希望就算我同其他女仔唔同，你都會支持同欣賞我！

其實兩個答案我都可以接受

1. Battery low

用中文讀下，battery路？
又真wor，返屋企條路無電真係好撚難頂

2. Infinity war(way)

無限之路唔洗解釋啦掛？